2382討論區

依隻野搞乜鬼，去唔到52week high 又俾人隊番落黎

長線增長動力應該係車載鏡頭同手機雙機頭